快必明日再次於區院提堂

【#上庭聲援 - １２月３日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕙10:00
👤譚得志(47)🛑已還押逾2個月 #法律爭議 (#20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令 發表煽動文字; #批評政府言論 5項發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為; #20200117大埔 煽惑他人參與非法集結 發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕞15:30
👥謝,陳(17-30)🛑謝已還押逾13個月 #提訊 (#1013旺角 非法集結 拒捕 意圖搶劫而襲擊他人 襲警)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕚11:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #續審 [12/14] (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [4/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕝14:30
👤黎(22) #續審 [3/1] (#1111薄扶林 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤王(31) #審訊 [1/2] (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕚11:00
👥高,黎,梁(16-21) #續審 [5/5] (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項拒捕)

🕓16:00
👤張(35) #續審 [3/2] (#20200119中環 襲警 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤陳(29) #審訊 [1/2] (#1211油麻地 阻礙公職人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👥 黎智英,周達權,黃偉強 #新案件 (#未知案發日子 欺詐)

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [14/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤陳(20) #審訊 [1/2] (#0921將軍澳 2項拒捕)

上庭聲援

重新整理：

【#上庭聲援 - １２月３日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕙10:00
👤譚得志(47)🛑已還押逾2個月 #法律爭議 (#20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令 發表煽動文字; #批評政府言論 5項發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為; #20200117大埔 煽惑他人參與非法集結 發表煽動文字 在公眾地方內擾亂秩序的行為)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕞15:30
👥謝,陳(17-30)🛑謝已還押逾13個月 #提訊 (#1013旺角 非法集結 拒捕 意圖搶劫而襲擊他人 襲警)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕚11:00
👥陳,金,劉,郭,許,陳,鄒(20-33) #續審 [12/14] (#0831銅鑼灣 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕙10:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [4/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
🕝14:30
👤* 🛑還押中 #申請保釋 (控罪不詳)

🏛高 等 法 院５樓８庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕚11:00
👤鍾(24)🛑服刑中 #宣布判決理由 (#1031中環 非法集結;於6月10日被判處120小時社會服務令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核;於11月19日被撤銷社會服務令及判處監禁三個月)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕝14:30
👤黎(22) #續審 [3/1] (#1111薄扶林 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤王(31) #審訊 [1/2] (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕚11:00
👥高,黎,梁(16-21) #續審 [5/5] (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具 2項拒捕)

🕓16:00
👤張(35) #續審 [3/2] (#20200119中環 襲警 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤陳(29) #審訊 [1/2] (#1211油麻地 阻礙公職人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👥 黎智英,周達權,黃偉強 #新案件 (#未知案發日子 欺詐)

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [14/25] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤陳(20) #審訊 [1/2] (#0921將軍澳 2項拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤許銳宇(31) #裁決 (#0714沙田 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤張(25) #審訊 [1/1] (#0811屯門 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥黎,趙(17-19) #提訊 (#1127馬鞍山 2項管有爆炸品 無牌管有彈藥)
👤張(32) #提訊 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)
👤鍾(25) #提訊 (#1006深水埗 暴動 有意圖而傷人 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤美籍手足(35) #提堂 (#1207銅鑼灣 襲警 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥鄧,蔡(16-25) #提堂 (#1031深水埗 無牌管有槍械 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥潘,謝,麥,*,胡,邱,文(15-26) #提堂 (#1110荃灣 管有攻擊性武器 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 非法集結 7項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤蔡(18) #審前覆核 (#1013屯門 非法集結 蒙面)
👤李(17) #審前覆核 (#20200322元朗 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥陳,*,*,鄭(14-18) #答辯 (#1013粉嶺 非法集結 刑事毀壞 蒙面 管有攻擊性武器)

緊急呼籲＋尋人：

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

一定判得好撚重

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

要人

Push

聽日係解決爭議，到底關唔關國安法事

多區法庭旁聽要人

推上去

佢根本咩法都冇犯過,夾硬用黨安法砌佢

push

聽日個官唔知咩來頭
指定法官

今日好多事發生

推

Tui

旁聽席要人

開台

明天係小妮子生辰 建議開Post附上祝福周庭 大家一齊集氣 送上深切慰問給周庭

豬豬 開台

rt咗未？？？

講緊邊個 係咪周庭

係
同十二港人

好多事發生

pushpush

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。
⭐️高院下午有未滿16手足申請保釋
⭐️區域提訊，1013旺角案件17歲手足被狗嚴重虐待，要多關心💛🙈🙏🙏同案30歲手足亦還押至今420日
⭐️東區提堂，are you popo案美籍手足救人
⭐️東區審訊‼️國殤北角案件王手足係鄭紀航審‼️‼️鄭紀航‼️‼️
⭐️區域提訊，明愛馬鞍山中學2手足被張善恩教畜篤灰，曾還押約100日
⭐️區域提訊，2手足因私了殺人犯鄭國泉被控暴動私了

好多嘢rt

大家加油

快必

加油

天文台

的士台

好阿油油

指定得唔方係好野

豬豬

保持希望

一息尚存

無所謂啦

抗爭到底

2020都完仲因人廢言有道理，有用未share囉，事實係得佢地有心記錄低啊嘛

長夜漫漫 頂住

廢咗 無咩作用 你加我 再加晒我啲好友都一樣

p

Pushhhhhh

俾我過埋e幾日就返黎

Pushhhhhhhh

個gp咩人都有 五毛都有

唔好喊

唔緊要
加油

🌂

GG

yoyo

☂️☂️☂️☂️☂️

拼拼

對佢黎講持相反意見就係分化撚架啦一嘢俾佢block鳩咗

周庭人馬bb

庭B

喰喰

🫂

主席

叉B

你若放棄，誰衛我登

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

見字飲水

好 雖然我推唔郁

包包

黑暗盡頭就係黎明，一齊頂住

let see

P牌

包包我好餓

國際線有任 請每日推Post

食嘢啦，天氣凍

手足名的英文分唔分到

🌥⛅️🌤

怕肥

主席.....今日好sad

唔怕啦

搞咩 係咪有人唔記得正評

呢幾日久坐不動

求求

亂

餓，啱啱考完試交卷

你種咗自己落咗櫈度???

g

梳化度
溫書推Po做功課考試全部都係同一部機度

快啲食嘢

推！！！！

糖呀

ME 2

我都係，但都要走下去

仲有幾日就可以日日聽審

十幾日

係
仲有好多手足都要關心

我唔洗再上堂就當完sem 過埋星期五得番一份assignment 同exam assignment可以用假期攪掂 exam可以夜晚温

我前面仲有成3個major courses
夜晚梗係用嚟推post同寫信啦

我asso仔仲要sem1係得閒啲
你要加油！！！太忙其實係應該休息的，我瞓了 bye

很累

晚安
努力入U啊~

頂住

有時唔好帶著情感睇件事會舒服少少，不過好似好冷血

聽日見

細過我

都細過我

唔想再用手機

有人細過我

咁我...
唉...

不被捕才能繼續戰鬥！

我...
沒有比較
沒有傷害
我好後生

Same
我等緊放假

我好後生!!!!

永遠有人後生過我地

個個都好後生

仲未瞓

亂亂

星星

小朋友

是

Dllm 仆街航

唔係

你畢咗業啦

大朋友

姐係咩

可能大過你，不過都係少啲自爆

一時失誤

都唔係

一定大過我

kill#lm2

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

庭B生日快樂等你出黎

好掛住庭B

瞓唔着又諗起今日係庭B生日，聽日係Gphone畢業禮，仲有好多牆內手足同十二港人

唉...

真係好痛心...

盡力

扮後生

咁咪好開心

係

快必單Case分咗俾池記呀

希望坐耐啲喇
都交唔少稅

清搵到工啦？

嬌

你點
仲未瞓

都係同呢到一樣啫

未

點解